強烈建議去北京故宮實習既學生妹加深體驗一下國情

係個program度加入‘陪領導訓’呢個實習項目
如果唔係佢地去實習學到既野只係流於表面

處女陪左我訓先，唔喺點比較香港同中國既分別

其實留係香港做野既女同志
係咪要係cv寫返有無 “同領導陪訓”既技能先公平呢
雖則要知道working visa唔可以亂派